#12 ON TRENDING 川普進入絕境？釣魚行動已完成？｜ 舞弊在前視而不見！美國2021真假錯置時代來臨？｜

#12 ON TRENDING
🔥川普進入絕境？釣魚行動已完成？｜
舞弊在前視而不見！美國2021真假錯置時代來臨？｜
疫情？糧食？內鬥？中國2021風險 專家把脈｜
明居正｜
吳嘉隆｜
@新聞大破解
【2021年1月8日】

新唐人亞太電視台NTDAPTV
365K subscribers

完整節目→

1月6日，美國國會聯席會議，突發的國會闖入事件，模糊也衝擊了挑戰選舉舞弊的問題；7日凌晨認證拜登以306票當選。早先就有情資，Antifa會假冒支持者作亂。美聯社報導，事發前三天，國防部詢問是否需要協助，國會警察至少兩次拒絕。看到很多討論：這是個設局嗎？或是個局中局？

川普6日緊急喊話支持者和平回家。林伍德透露，川普後來前往德州的國防指揮中心，看國會計票。川普在7日聲明表示，「即使完全不同意選舉的結果，事實也證明了這觀點，但1月20日仍將有序過渡」，「將繼續努力確保只計算合法選票」，川普說，雖然這代表著「總統歷史上最偉大的第一任期」的結束，但這只是我們使美國再次偉大的奮鬥的開始」！

6日一天發生太多事，港府國安法大抓捕；蓬佩奧聲明譴責、表態制裁共產黨，宣布駐聯合國大使訪問台灣！就在下週！今天邀請台灣大學政治系名譽教授 明居正、總體經濟學家 吳嘉隆，一同分析未來可能走勢！

⚡緊急通知⚡因應社交媒體訊息審查、封鎖、降觸及，請大家盡快加入以下平台，持續接收最新最真實的報導💪
📍 官網 ➡
📍 LBRY➡
📍 MeWe➡
📍 Parler➡
📍 Telegram➡
📍 FB➡
📍 LINE社群➡
=================================

推